[ FORGED IN FIRE : BEAT THE JUDGES 千錘百煉/鍛刀大賽 : 終於可以挑評判機 ]

無印由 2015年 第1季 去到 第7季 第31集 暫時告一段落 S07 E31 ( 06-May-2020 ) .

外傳 BEAT THE JUDGES 於 03-Jun-2020 開始 , 評判下海 ! 歷集冠軍回來挑機 !
每集有 3 位前任冠軍回來參賽 , 曾兩輪撕殺後 , 剩下 1 位參賽者對決 1 位評判 ( 不包括 Doug Marcaida ) , 8 小時內完成作品 .
依然係 1 萬美元獎金 , 不過如果係評判贏 , 評判要捐曬慈善 .

S01 E01 ( 03-Jun-2020 ) Short Sword Damascus

第 1 集我暫時搵唔到 , 根據之後兩集 , 第 1 集應該對決 Ben Abbott

S01 E02 ( 10-Jun-2020 ) Medieval Times

參賽者 : Mark Knapp , Josh Navarrete , Steven Bryan

對決評判 David Baker

S01 E03 ( 17-Jun-2020 ) Duel Swords

參賽者 : Burt Foster , Jeff Wagenaar , John McNerney

對決評判 J. Neilson

當年 J. Neilson 考升級 Master Smith (MS) 時 , Burt Foster 是在席評審 !